請Admin做新function, 俾用家自行清除所有post和留言

國安法下, 唔少人怕LIHKG被HACK, 要求清除所有post和留言, 請Admin做新function, 俾用家自行清除所有post和留言!

識唔識規矩
自貼 bam 圖咪同你 del 囉